有冇人玩Crash of cars?

real time multiplayer
嗰啲game, 隨機入間房玩
幾分鐘一舖

Google play:

App store:

冇人玩

推

好似幾得意

kill下time
間中睇雙倍獎勵嘅廣告
好快又可以抽一次車

dl黎撚下先

幾好玩，不過有啲難操控
想問下有冇得睇架車咩能力？我見得傳說有寫咩能力，但係其他又冇寫 我又見架紫車少血過藍車咁

btw，岩岩撞到架傳說船，好撚屈機 4面開炮仲要我食左一粒炮就爆左好似特別痛咁

我用緊 4面開炮每面6粒
唔係epic或以上好似冇乜特別能力

撞人痛唔痛 速度 轉灣
架架都唔同但佢冇公開能力值

我玩左幾日,幾正
係火車玩 會好緊張 又驚比人見到

比人見到你玩咁又點

有啲藍車連彎都轉唔到，行到好似小兒麻痺咁
不過我都中左架紅車 係追縱導彈變3粒果架

轉急彎可以轉轉下禁埋另一邊
招skill都幾勁，中晒實死咁濟
碰碰車都幾好用

因為我會玩到好肉緊
嚇親人就唔好啦

btw 琴日中消防車
今日中條龍

我中左跑得最快嘅車
得4格血，所以次次拎完噴火器就追住最高分果個黎燒 我見親人高分都係用救護車 見親一定燒爆佢

嗰架木乃伊棺材隱藏車大家有冇頭緒

幾好玩，原來抽到重複車，佢會upgrade